垃圾狗 真槍都唔夠膽用

宜家怕咩傳媒
有槍一野槍傷佢地
再係咁廢
公安 武警 會取代你地
到時你地做保安 身上無晒 裝備 就死得
鬥紅

比黨沒收晒